{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.show.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457096901","data":{"timestamp":" 1549457096900"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" a35285ba-6f5d-475e-ac23-c5bfca8475d6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.show.57"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-E-S"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.show.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457098915","data":{"timestamp":" 1549457098915"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" a35285ba-6f5d-475e-ac23-c5bfca8475d6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_P..P.all.rand.all.stat.show.57"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_P_P-E-S"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457108153","data":{"timestamp":" 1549457108152"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457108699","data":{"timestamp":" 1549457108699"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457109683","data":{"timestamp":" 1549457109683"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457110265","data":{"timestamp":" 1549457110264"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457110980","data":{"timestamp":" 1549457110980"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457113605","data":{"timestamp":" 1549457113604"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457113888","data":{"timestamp":" 1549457113888"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457114562","data":{"timestamp":" 1549457114562"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457115162","data":{"timestamp":" 1549457115161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457116020","data":{"timestamp":" 1549457116019"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457116844","data":{"timestamp":" 1549457116844"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457117277","data":{"timestamp":" 1549457117277"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457118160","data":{"timestamp":" 1549457118160"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457119507","data":{"timestamp":" 1549457119507"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457120747","data":{"timestamp":" 1549457120746"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457120764","data":{"timestamp":" 1549457120764"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457121211","data":{"timestamp":" 1549457121210"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457121800","data":{"timestamp":" 1549457121799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457124590","data":{"timestamp":" 1549457124589"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOA"," userResponse":" ALIMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457125388","data":{"timestamp":" 1549457125387"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457126485","data":{"timestamp":" 1549457126485"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457127120","data":{"timestamp":" 1549457127120"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457130190","data":{"timestamp":" 1549457130190"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457130481","data":{"timestamp":" 1549457130480"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457131176","data":{"timestamp":" 1549457131175"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457131416","data":{"timestamp":" 1549457131416"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457131864","data":{"timestamp":" 1549457131864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457132528","data":{"timestamp":" 1549457132528"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457132932","data":{"timestamp":" 1549457132932"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457133914","data":{"timestamp":" 1549457133914"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457135323","data":{"timestamp":" 1549457135322"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457135833","data":{"timestamp":" 1549457135833"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457137117","data":{"timestamp":" 1549457137117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" ALIJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457137941","data":{"timestamp":" 1549457137941"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457138885","data":{"timestamp":" 1549457138885"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457141448","data":{"timestamp":" 1549457141447"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457142666","data":{"timestamp":" 1549457142666"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457143569","data":{"timestamp":" 1549457143569"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457144074","data":{"timestamp":" 1549457144074"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457145157","data":{"timestamp":" 1549457145157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUNIA"," userResponse":" KUJIVUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457145860","data":{"timestamp":" 1549457145860"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457148369","data":{"timestamp":" 1549457148369"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457149131","data":{"timestamp":" 1549457149131"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457149334","data":{"timestamp":" 1549457149334"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457149917","data":{"timestamp":" 1549457149917"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457150771","data":{"timestamp":" 1549457150771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457151920","data":{"timestamp":" 1549457151920"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457152486","data":{"timestamp":" 1549457152485"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457153580","data":{"timestamp":" 1549457153579"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWACHA"," userResponse":" ALIMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457154249","data":{"timestamp":" 1549457154248"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457155130","data":{"timestamp":" 1549457155129"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457156130","data":{"timestamp":" 1549457156129"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457156809","data":{"timestamp":" 1549457156809"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457157429","data":{"timestamp":" 1549457157428"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457157917","data":{"timestamp":" 1549457157916"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457158705","data":{"timestamp":" 1549457158705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAMA"," userResponse":" KUKAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457159244","data":{"timestamp":" 1549457159243"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457159261","data":{"timestamp":" 1549457159260"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457161830","data":{"timestamp":" 1549457161829"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457162104","data":{"timestamp":" 1549457162103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457162901","data":{"timestamp":" 1549457162901"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAWAIDA"," userResponse":" KAWAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457163561","data":{"timestamp":" 1549457163559"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457164894","data":{"timestamp":" 1549457164893"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHIA"," userResponse":" KUMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457165652","data":{"timestamp":" 1549457165651"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457165896","data":{"timestamp":" 1549457165896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457166674","data":{"timestamp":" 1549457166673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457167621","data":{"timestamp":" 1549457167620"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457168362","data":{"timestamp":" 1549457168361"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMA"," userResponse":" PEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457169371","data":{"timestamp":" 1549457169371"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457169462","data":{"timestamp":" 1549457169461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457170021","data":{"timestamp":" 1549457170020"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457172911","data":{"timestamp":" 1549457172911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457173424","data":{"timestamp":" 1549457173424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457174230","data":{"timestamp":" 1549457174229"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457175060","data":{"timestamp":" 1549457175060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" ALIBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457175905","data":{"timestamp":" 1549457175905"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457177284","data":{"timestamp":" 1549457177283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" ALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457177538","data":{"timestamp":" 1549457177538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457178371","data":{"timestamp":" 1549457178371"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457179098","data":{"timestamp":" 1549457179098"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457179750","data":{"timestamp":" 1549457179750"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457180417","data":{"timestamp":" 1549457180417"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457181104","data":{"timestamp":" 1549457181104"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457181822","data":{"timestamp":" 1549457181821"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457184598","data":{"timestamp":" 1549457184598"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457186088","data":{"timestamp":" 1549457186087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKIMBIA"," userResponse":" ANGEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457186767","data":{"timestamp":" 1549457186766"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457186949","data":{"timestamp":" 1549457186948"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457187654","data":{"timestamp":" 1549457187653"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLEA"," userResponse":" KUMLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457190614","data":{"timestamp":" 1549457190614"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457191389","data":{"timestamp":" 1549457191388"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457192053","data":{"timestamp":" 1549457192052"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457192286","data":{"timestamp":" 1549457192285"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457192951","data":{"timestamp":" 1549457192951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457194258","data":{"timestamp":" 1549457194258"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" KILIPATIKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457194935","data":{"timestamp":" 1549457194934"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKIWA"," userResponse":" KIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457195563","data":{"timestamp":" 1549457195562"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUPU"," userResponse":" TUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457198409","data":{"timestamp":" 1549457198408"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457199547","data":{"timestamp":" 1549457199547"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILISHANGAZA"," userResponse":" ILISHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457200482","data":{"timestamp":" 1549457200481"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457203534","data":{"timestamp":" 1549457203534"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457204329","data":{"timestamp":" 1549457204328"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457205164","data":{"timestamp":" 1549457205164"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457206418","data":{"timestamp":" 1549457206418"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEJUA"," userResponse":" ALIYEJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457207043","data":{"timestamp":" 1549457207043"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457208089","data":{"timestamp":" 1549457208089"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUNYWA"," userResponse":" ALIKUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457208798","data":{"timestamp":" 1549457208798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457212154","data":{"timestamp":" 1549457212153"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457212695","data":{"timestamp":" 1549457212694"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457214055","data":{"timestamp":" 1549457214054"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWARIFU"," userResponse":" ALIMWARIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457214710","data":{"timestamp":" 1549457214709"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457215657","data":{"timestamp":" 1549457215656"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUKIO"," userResponse":" MATUKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457216220","data":{"timestamp":" 1549457216220"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457218974","data":{"timestamp":" 1549457218974"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457219839","data":{"timestamp":" 1549457219838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457221145","data":{"timestamp":" 1549457221145"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELELEZA"," userResponse":" KUPELELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457222056","data":{"timestamp":" 1549457222056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457222734","data":{"timestamp":" 1549457222732"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APATE"," userResponse":" APATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457223520","data":{"timestamp":" 1549457223519"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457224404","data":{"timestamp":" 1549457224404"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457227409","data":{"timestamp":" 1549457227409"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457228105","data":{"timestamp":" 1549457228104"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457229281","data":{"timestamp":" 1549457229280"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" ALIJIFICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457230015","data":{"timestamp":" 1549457230015"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457230103","data":{"timestamp":" 1549457230103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457230778","data":{"timestamp":" 1549457230777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457231359","data":{"timestamp":" 1549457231358"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457232592","data":{"timestamp":" 1549457232591"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHANGAA"," userResponse":" AKASHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457233245","data":{"timestamp":" 1549457233244"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457234006","data":{"timestamp":" 1549457234006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457234787","data":{"timestamp":" 1549457234786"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457235032","data":{"timestamp":" 1549457235032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457235929","data":{"timestamp":" 1549457235929"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMALIZA"," userResponse":" KUMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457236636","data":{"timestamp":" 1549457236636"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457239269","data":{"timestamp":" 1549457239268"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457239831","data":{"timestamp":" 1549457239831"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457240087","data":{"timestamp":" 1549457240086"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457241331","data":{"timestamp":" 1549457241330"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAZA"," userResponse":" KUSHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457244289","data":{"timestamp":" 1549457244288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUME"," userResponse":" MUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457244561","data":{"timestamp":" 1549457244560"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457245295","data":{"timestamp":" 1549457245294"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457246539","data":{"timestamp":" 1549457246539"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOGUNDUA"," userResponse":" WALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457247234","data":{"timestamp":" 1549457247233"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457248764","data":{"timestamp":" 1549457248764"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457249624","data":{"timestamp":" 1549457249623"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHA"," userResponse":" KUMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457250293","data":{"timestamp":" 1549457250292"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457250800","data":{"timestamp":" 1549457250800"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457251593","data":{"timestamp":" 1549457251593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457252552","data":{"timestamp":" 1549457252551"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457253311","data":{"timestamp":" 1549457253311"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" WAHAME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457253940","data":{"timestamp":" 1549457253940"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457254490","data":{"timestamp":" 1549457254489"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457255152","data":{"timestamp":" 1549457255151"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457255390","data":{"timestamp":" 1549457255390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457256088","data":{"timestamp":" 1549457256087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457258942","data":{"timestamp":" 1549457258941"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457259578","data":{"timestamp":" 1549457259577"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457260594","data":{"timestamp":" 1549457260593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457261441","data":{"timestamp":" 1549457261440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457261678","data":{"timestamp":" 1549457261677"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457262354","data":{"timestamp":" 1549457262354"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457262918","data":{"timestamp":" 1549457262917"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457266081","data":{"timestamp":" 1549457266080"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWACHIA"," userResponse":" WALIMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457266884","data":{"timestamp":" 1549457266883"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457266891","data":{"timestamp":" 1549457266891"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457268214","data":{"timestamp":" 1549457268214"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457268666","data":{"timestamp":" 1549457268665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457269457","data":{"timestamp":" 1549457269457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457272663","data":{"timestamp":" 1549457272662"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457273036","data":{"timestamp":" 1549457273036"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457274509","data":{"timestamp":" 1549457274508"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" ALIPOAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457276458","data":{"timestamp":" 1549457276457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUTA"," userResponse":" AKAKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457277204","data":{"timestamp":" 1549457277204"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457278707","data":{"timestamp":" 1549457278706"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" ALIOACHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457278951","data":{"timestamp":" 1549457278951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457279980","data":{"timestamp":" 1549457279979"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457280051","data":{"timestamp":" 1549457280050"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457281127","data":{"timestamp":" 1549457281126"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457282086","data":{"timestamp":" 1549457282086"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIWA"," userResponse":" YAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457282879","data":{"timestamp":" 1549457282878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVU"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457283416","data":{"timestamp":" 1549457283415"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457287051","data":{"timestamp":" 1549457287050"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457287666","data":{"timestamp":" 1549457287665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457288660","data":{"timestamp":" 1549457288659"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457289757","data":{"timestamp":" 1549457289756"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAUA"," userResponse":" KUWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457290189","data":{"timestamp":" 1549457290188"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457291083","data":{"timestamp":" 1549457291083"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457292339","data":{"timestamp":" 1549457292339"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457292821","data":{"timestamp":" 1549457292821"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457292844","data":{"timestamp":" 1549457292843"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457295614","data":{"timestamp":" 1549457295614"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" ALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457296434","data":{"timestamp":" 1549457296433"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457296709","data":{"timestamp":" 1549457296709"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457297277","data":{"timestamp":" 1549457297276"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457297298","data":{"timestamp":" 1549457297298"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457300390","data":{"timestamp":" 1549457300390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457300404","data":{"timestamp":" 1549457300404"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457301526","data":{"timestamp":" 1549457301526"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457302772","data":{"timestamp":" 1549457302771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457304005","data":{"timestamp":" 1549457304004"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457304767","data":{"timestamp":" 1549457304766"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457305802","data":{"timestamp":" 1549457305801"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPITA"," userResponse":" AKAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457306503","data":{"timestamp":" 1549457306503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457307297","data":{"timestamp":" 1549457307296"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" KUMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457307772","data":{"timestamp":" 1549457307771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457307781","data":{"timestamp":" 1549457307781"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457308399","data":{"timestamp":" 1549457308398"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457309398","data":{"timestamp":" 1549457309397"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457311249","data":{"timestamp":" 1549457311248"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMCHINJA"," userResponse":" NITAMCHINJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457311779","data":{"timestamp":" 1549457311778"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457311800","data":{"timestamp":" 1549457311799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457312273","data":{"timestamp":" 1549457312272"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457312957","data":{"timestamp":" 1549457312957"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATE"," userResponse":" NIPATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457313855","data":{"timestamp":" 1549457313855"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" KITOWEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457316747","data":{"timestamp":" 1549457316747"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" AKAMCHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457317041","data":{"timestamp":" 1549457317040"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457317748","data":{"timestamp":" 1549457317747"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457318482","data":{"timestamp":" 1549457318481"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFA"," userResponse":" AKAFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457321963","data":{"timestamp":" 1549457321963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457323218","data":{"timestamp":" 1549457323217"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMCHUNA"," userResponse":" AKIMCHUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457324011","data":{"timestamp":" 1549457324010"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" NGOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457325125","data":{"timestamp":" 1549457325125"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457325931","data":{"timestamp":" 1549457325930"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457327280","data":{"timestamp":" 1549457327279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" IKITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457327724","data":{"timestamp":" 1549457327724"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457328170","data":{"timestamp":" 1549457328169"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457328423","data":{"timestamp":" 1549457328423"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457328911","data":{"timestamp":" 1549457328911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457328927","data":{"timestamp":" 1549457328926"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457331000","data":{"timestamp":" 1549457330998"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINIUMIZE"," userResponse":" USINIUMIZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457331721","data":{"timestamp":" 1549457331720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457332807","data":{"timestamp":" 1549457332806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457335926","data":{"timestamp":" 1549457335926"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457336158","data":{"timestamp":" 1549457336157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457337232","data":{"timestamp":" 1549457337231"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457338319","data":{"timestamp":" 1549457338318"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOKA"," userResponse":" AKATOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457338915","data":{"timestamp":" 1549457338915"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457339186","data":{"timestamp":" 1549457339186"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457339770","data":{"timestamp":" 1549457339769"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457339790","data":{"timestamp":" 1549457339789"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457340555","data":{"timestamp":" 1549457340555"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457341091","data":{"timestamp":" 1549457341090"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457342238","data":{"timestamp":" 1549457342238"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJINATA"," userResponse":" KUJINATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457342876","data":{"timestamp":" 1549457342876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457343335","data":{"timestamp":" 1549457343334"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457343570","data":{"timestamp":" 1549457343570"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457344519","data":{"timestamp":" 1549457344519"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457344875","data":{"timestamp":" 1549457344875"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457347590","data":{"timestamp":" 1549457347590"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457348525","data":{"timestamp":" 1549457348524"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOGOPA"," userResponse":" ALIOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457349238","data":{"timestamp":" 1549457349238"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457350187","data":{"timestamp":" 1549457350187"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457350795","data":{"timestamp":" 1549457350794"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457351551","data":{"timestamp":" 1549457351551"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457352026","data":{"timestamp":" 1549457352026"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457352491","data":{"timestamp":" 1549457352491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457355925","data":{"timestamp":" 1549457355924"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" ALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457356701","data":{"timestamp":" 1549457356700"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457357897","data":{"timestamp":" 1549457357896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHINJIA"," userResponse":" ALIMCHINJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457358410","data":{"timestamp":" 1549457358410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457358997","data":{"timestamp":" 1549457358996"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457359633","data":{"timestamp":" 1549457359632"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457359826","data":{"timestamp":" 1549457359826"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUME"," userResponse":" DUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457361505","data":{"timestamp":" 1549457361504"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENONA"," userResponse":" ALIYENONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457364576","data":{"timestamp":" 1549457364575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457364797","data":{"timestamp":" 1549457364796"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457365739","data":{"timestamp":" 1549457365739"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457366673","data":{"timestamp":" 1549457366672"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AKALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457368477","data":{"timestamp":" 1549457368476"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFURAHI"," userResponse":" AKAFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457369164","data":{"timestamp":" 1549457369163"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457369788","data":{"timestamp":" 1549457369788"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457369985","data":{"timestamp":" 1549457369985"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457370942","data":{"timestamp":" 1549457370942"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457371572","data":{"timestamp":" 1549457371571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457374142","data":{"timestamp":" 1549457374141"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457374243","data":{"timestamp":" 1549457374243"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457384823","data":{"timestamp":" 1549457384823"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457396982","data":{"timestamp":" 1549457396982"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" 920ec1c1-d894-4aa5-8910-200c95e40759"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457410434","data":{"timestamp":" 1549457410434"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_2-1-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457417483","data":{"timestamp":" 1549457417483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-3-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457422594","data":{"timestamp":" 1549457422593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-3-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457427673","data":{"timestamp":" 1549457427673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-2-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457434013","data":{"timestamp":" 1549457434013"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-2-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457439175","data":{"timestamp":" 1549457439175"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-2-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457444944","data":{"timestamp":" 1549457444944"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-2-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457449509","data":{"timestamp":" 1549457449509"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-2-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457454657","data":{"timestamp":" 1549457454657"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_4-1-3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457463437","data":{"timestamp":" 1549457463437"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-1-3"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457468968","data":{"timestamp":" 1549457468968"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-4-2"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457474361","data":{"timestamp":" 1549457474361"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-4-2"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457480002","data":{"timestamp":" 1549457480002"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-4-2"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457485155","data":{"timestamp":" 1549457485155"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_2-3-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457489570","data":{"timestamp":" 1549457489569"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_2-3-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457495455","data":{"timestamp":" 1549457495455"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_2-3-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457503986","data":{"timestamp":" 1549457503986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_4-1-2"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549457515712","data":{"timestamp":" 1549457515712"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190206_154441"," gameId":" c34348d9-7e80-4d00-8ee8-403795db46d7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_4-1-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}